她说，环境保护局和内政部的联邦监管不会解决美国的环境问题。 Erin Brockovich已经放弃了联邦政府拯救环境|Nicole Goodkind | 2020年9月25日|财富 
 如果你看一份报告，美国最富有的400个家庭支付的实际税率低于底层一半家庭，这是令人震惊的。 作家阿南德·吉里哈拉达斯谈到科技界的亿万富翁:“他们和我们是一伙的吗? 2020年9月25日|TechCrunch 
 然而，它在美国和其他几个国家的审判中的地位仍然不稳固。 4种主要的冠状病毒候选疫苗目前处于什么位置 
 金斯伯格1933年出生于美国，她的家人几十年前从波兰和俄罗斯移民到美国。 Ruth Bader Ginsburg的去世给人的感觉就像数百万女性失去了她们的泡泡，jakemeth, 2020年9月22日 
 在大流行的前三周，随着失业打击美国劳动力，该网站新增了3万名注册用户。 Patreon和Twitch能推动新的零工经济吗? 2020年9月22日|Ozy 
 在上世纪90年代，它禁止男同性恋者担任美国童子军的领导职务。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 一个简单而可怕的事实是，言论自由在美国从来都不是特别受欢迎的。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 它成为了美国最早的一大谜团之一，因为它只有23年的历史。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 亚裔美国人是一个有说服力的摇摆选民群体，其增长速度比当今美国的任何其他群体都要快。 亚裔美国人是新的佛罗里达|Tim Mak | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 拉丁裔是美国增长最快的少数群体，但在国会的代表人数更少。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 由于在美洲仍有许多种这种植物，因此毫无疑问，当印第安人种植这种植物时。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 我的大部分观察结果与斯库奇关于中美洲物种的详细报告一致。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 她的大女儿在美国结婚，并在纽约作为一个著名的蜡像模特。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 这里的街道对于意大利城市来说是相当宽的，但在美国却会被认为是无法忍受的狭窄。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 如果这种印第安植物没有被发现，美洲某些地区的整个历史就会大不相同。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。